驅逐共黨，光復香港。時代革命，守衛我城。

頭先10點窗出面有人嗌 「光復香港 時代革命」
咁我就諗，但城邦派啲人提議嗌 「驅逐共黨 光復香港」喎，而且我覺得咁嗌都有道理嘅。
咁個口號不如合埋啦：驅逐共黨，光復香港。時代革命，守衛我城。